麻煩大家快啲訓聽朝早啲起身

聽朝出去升旗嘅各位快啲訓啦
唔知醒/醒完唔夠精神嘅喊都無謂
煲底手足請加油
情況許可嘅話都盡量恰恰
辛苦哂你地

發場好夢啦，今晚同聽日都係